香港公開大學宣布易名為「香港都會大學」！

都都都都都都......大大大

冇龜拉

鯨大

都都都都大大大

我讀「刀大」
popo:煽動暴力、違反國安法，拉

支那味

刀大

禾刀大既
你呢?

仲柒

無論佢改咩名都好，佢係我心入面永遠都係叫鯨大

痕大咋

都大

柒撚到

外國標準通常校名加個metropolitan都係二線U

英文叫MU
魚拉特

都大都係魚

黃玉山

什麽都會？

reference:

好過叫公廁大學既

乜都會話，大學？你估改左名唔叫鯨大

記得Manchester都有間都會大學

曼徹斯特都會大學（Manchester Metropolitan University，縮寫：MMU）

秋都魚

咪又係鯨大

香港都係魚大學

原本list 入面有d仲好

九把刀外號都叫刀大

點解唔係叫香港特區大學,簡稱"特大"....

唔改九龍大學應該係驚畀city, poly, bu屌

人才大學

何文田大學

好柒

喺英國通常垃圾野雞大學就加個Metropolitan

metropolitan仲易被city屌啦

係培正

OU同都U嘅發音差唔多啫
好似係

都會＞＞＞＞＞城市

叫港讀大學啦

大dodo

鯨大呢個名真係最有特色

A： 你邊到大
B： 都大
A：

想學英國標準
默認二三線U

你係乜都會大學？
我係香港都會大學

我希望大家以後會叫鯨大做
都會香港大學

刀大師

OU唔係二線？

我哋都係大學

都算大學

都大＝MU
調返轉＝WU＝鯨大

唔知幾多線

都大都係大

直頭係野雞U

Dodododo da

真咩,咁撚柒

：A
：B
A：你讀邊間？
B：我都大
A：你大乜撚？

其實當初為咩要改名?

人大

大都都

都算係大......學

獅子山大學

公開（都）係（大）學
都大

都大嘅教授

真心好野雞feel 英國堆廢u都係斯metropolitan

鯨魚仔代表到都會嗎？

有個「香港復興大學」

城市俾人用咗，唯有都會啦

屎忽痕咩, 改名做咩丫

香港九龍大學係好好笑

班「都大」高層究竟有冇覺得個名好柒
而且唔驚俾shitty屌咩？

咁不如叫香港市立大學
襯返而家嘅香港

咁而家你有得揀無理由揀個柒嘅俾自己架嘛

Council班人諗嘢係咪冇諗廣東話諧音，定其實鯨大才是腹稿，都算係/都會係大學才是其所意呢？

計都大學，計都羅喉劍！！

聽落好似好窮

MU
49000大學

唔難聽但好似有啲怪咁...

香港復興大學
獅子山大學

都好過含大嘅，至少都算係大學

突然間覺得公開大學呢個名唔差

香港何文田大學
香港九龍大學
獅子山大學
洋紫荊大學

邊撚個諗出嚟

：煙花
：大
：大呀
：我都大

真

反正都改名，點解唔改個好聽啲

d名成浸支蝗味式改名

自己愈係無新意 無創新 就愈係鍾意叫自己新意/創意

寫係額頭度話比人知 我係好撚有創新既大學

都都都都都都都都大大大

聽人講喺外國都會大學係次一級

改名條友睇得愛回家多

含大有人當大學嫁咩

佢而家連二線U 都唔係，咪咁抬舉佢

香港首都大學

香港日薪大學 都有 CLS架

香港紫荊大學

佢依家三線想上二線

英文讀Do U

香港成功大學

出產咗老鼠芬

其實個名都唔差嘅
好似Manchester Metropolitan University 咁
中規中矩啦

大刀督

改名好無謂

改咗間U又唔會勁咗，又唔會多咗人報讀

香港國立大學

香港獨立大學

香港大學（公開）

咁咪撞都can名

港都 gangdu

曼魚大學

ho ball[sosad

：校長，出面班連登仔笑我哋開大個名又cheap又難聽呀
：我哋要改個更加cheap嘅名，咁原本個名咪冇咁cheap囉

D名邊個諗嫁

大嘟嘟

「請問你哪間大學畢業？」
「都會。」
「甚麼都會？」
「對，甚麼都會。」
#其實唔改名咪幾好

咪又係比錢讀得 見工見你讀公大都大都諗下先

成班垃圾高層有位都唔識上！
改名叫中華人民共和國·香港人民大學，包你發過豬頭啦！有共產黨照住，驚閪！

唔撚識撈

咁city u都係喇邊間city u係勁

嘟嚕嘟嚕嘟嚕嘟嚕嘟嚕都大大大

hk city u

直接叫崇英啦

習帝中國香港都會大學
簡稱
帝都大

刀大/MU

u choose

乜撚野

：你咩u畢業架？
：MU
獌聯或成最大贏家

Qs 48

嘟嚕嘟嚕嘟嚕都大大大
嘟嚕嘟嚕嘟嚕都大大大

上面咪有 拉你老母

夜總會

聽落好似係啲listening卷
想講Kong u但係又要改少少嘅名

九流u，最鍾意就係喺啲名牌大學個名後面加metropolitan嘅字

都冇習思想

新校歌
佢哋遲下Ocamp應該必唱

hk knife primay

搞到好似野雞大學

香港專業大學
想同Ive撞名？

叫香港林鄭大學好過啦

university of 嘟

都大

好快被人改花名做刀大或大刀

簡稱屎大

培小培中培大

個名改完都係有浸柒味
改靚啲呃吓人唔好咩

讀OU嗰啲識唔識串Metropolitan

有聲

香港市第一人民大学

禾系刀大人

好似中文聆聽d學校咁
利申：鯨大

弘仁都幾型

乜撚嘢嚟

改叫半島大學好過啦

有本事叫香港國立大學

都係大學

香城大學

尷尬了

我覺得好型

香港到會大學

都大想做二線U

都大都係大學

綜大仔最好

Leeds都有

都係無個正常 ...

我 M 大啲

日新大學係咪想紀念孫逸仙

都大都係大?

反而中國無都會大學
英國有曼徹斯特都會大學
個人認為好聽過公開大學

Me U

好撚柒啊個名

垃圾

Hi, 我港大，你乜大？

Errrr....
我都大

都大？邊撚度大
冇人識呀依家
人起朵你起朵

Metropolitan University of Hong Kong？

即係冇㗎啦

香港獨立大學

其實我唔明白點解要係咁轉名

Hkeaa 成功預測未來

社會大學

MU

香港復興大學幾撚掂

呢個係西半山嗰個XGU

香港復興會

好難聽

幹你娘

仝人大學

變左桐仁大學

多餘

香港都...都....都會大學呀

「公開」係禁語

香港係都會？咁鯨魚都係魚啦

公開 都系 大學

公開大學（都）係（大）學

就算點改"都會"是鯨魚

屌

外國野雞大學咪呢啲名

商場 酒店名?

呢個似

校褸 以後冬天低過15度要著呢件

反國安法

培正大學

MU.......好名來

Ahho sunny university😎

香港東方大學
東大

... 佢會唔會叫晒啲畢業生返去換過張畢業證書

都大大

幾時搬咗去葵芳
新都會隔離

直頭線外

冇黃之鋒大學嘅

叫亞洲大學算啦

鯨魚都係魚

鯨大 都係大

作為畢業生覺得都唔係咁難聽姐

港復

點解要喊

唔知俾咩反應好

公開大學其實幾啱佢辦學宗旨
都會大學做乜9
都會酒店？

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

香港人心態：我唔理 ，笑鳩咗先
利申三大grad

可以試叫鳩佬大學

應該改廣東省香港市大學

我係咪要改名

改
唔改

即刻高檔左

黃之鋒母校

heahea地叫綜合大學好過啦

叫香港區立/市立大學都ok嘅

改名一定係49000fans

MU 出嚟

島大

3，4線到

1：hku,cuhk ,ust
2: cityU,ployU,(bu)？
3: (bu), lu, edu, (ou)?,(treeU)?
4: (ou,treeU),恒大，

有（）？代表邊界位唔肯定。

for lu, 我記得有年投票認受性係差過ou,🌳 U, 但唔肯定

改完都係廢，改做癈大算啦，啲學生除咗識出貓仲識做咩

公開咪幾都好，都乜鳩會，不如叫俱樂部大學啦

鯨魚都係魚

尷尬到

誠毅大學
創建大學，創建力量啲friend?

葵芳新都會

岩 改名好on9
公開大學都叫有人識
都會大學。。。講出黎驚唔驚雇主會笑出聲

恒大二線尾

香港都係大學

依個好笑

能大？珠大？

叫自由大學最好
自大

都係叫ou，班友唔識的
我見過有hr叫IVE 做工業學院（TI)果陣TI都執左10幾年

咁刻意標籤香港只係都會

我係唔係要感恩佢唔係叫yuu

果啲神級院校巳經唔可以用數字黎衡量

講到好似OU本身唔係野雞咁

垃圾大學改個名都柒過人

改完名
見工其實都係用返ou
ou多人識

校歌

OU 唔野雞仲有邊間係野雞？

top up degree

都會票咩 屌你老咪

不如叫共產黨大學啦

咁似sims 入面間大學

一百年後會叫黃之鋒大學

香港都會大學
香港都(係)會(做到)大學
簡稱
都大！
係大！
：唔洗咁強調喎

都大都大,都算大學

你咩大架？我都大囉
你呢？我都都大

個list入面有個叫香港誠毅大學
忠誠勇毅？？？

學生會真係慘

有D top up排名仲好過ou多多聲
ou野雞無庸置疑

屌係ig見到有個自資教大仔係到笑都大都係大學既

香港都
會大學

難聽到

帝都大聽落好勁

可能有
教院升格改名之後，見啲畢業生都有得拎新cert

我見大把鯨大都自抽

屌
咁快有片

比二線佢咪賺左囉

用山名幾好，叫香港加多利大學，扮外國野

都市傳說大學？

μ

我嗰fd best5 17分讀緊

呢個真，無端端丙組升乙組

點解唔叫社會大學

但香港認受性top up好似真係麻麻
出國就叫好啲
工作上有本地u係好過top up
雖然ou真係

弘仁大學係乜撚嘢

Also University

金
都

嘟大大

師兄做乜對出貓咁有執著？有人出完貓屌左你條女黎？

點解唔叫弘大？ 幾好呀

XLU

嘟大

我都覺

都大 ‧ 都係大學
佢都係想remind下你地

點解唔叫香港優秀大都會大學？

屌你⋯有聲

屌 恒大一定係最廢個間
得個幾個系俾人讀 搞又搞得咁短時間
真係寧願讀i大啲野雞都唔會揀恒大

其實好過舊名

ou有神科nursing

香港有D hr唔識個陣個top up大學名可能咪呃到下人，top up出國的確係好D

廢老：我社會大學嘅

連你都畢到業大學

仲用有線app

咁可以用咩app?

我嚇大架
香港客家大學

都都都～都鯨

其實以名分類黎，都會同城市係撞左名
又唔係用科目黎命名，你話用地名改都好呀

指住個心口
「哇你都大㗎喎」

講緊件soc T

日薪

我想講，廿幾年前我响OU讀遙距果陣間嘢完全唔係咁。

當年OU無毅進，無濕鳩呃錢課程，甚至連全日制都無，只有遙距。加上無持續進修基金claim錢，報讀得嘅都係中上產或公司中高層自己真金白銀拎錢嚟讀多個學位或碩士。90年代果時5個credit都要成五千銀。

單係個報讀簡介講座，啲人都係放工著住西裝套裙去聽，未夠鍾時响講廳外面有cocktail，個個拎住杯嘢派下卡片鳩撚屎屎吹下水結識下。果啲場面你連登仔去到腳都軟撚埋。

即使有時無報嘢讀，我都會耐不耐走返去canteen食隻熱狗或者去library鳩坐一陣回憶下中學年代時點樣玩弄女同學。

無諗到佢越搞越衰，搞毅進，搞全日制，搞濕鳩昆水課程，變成如假包換嘅學店。

以前，我好自豪咁同人講，我老豆係條死窮閪，我16歲就出嚟搵錢，但我不斷增值自己，日頭開埋口屌老母，夜晚就讀經濟讀會計讀管理。而家？我連同人講讀過OU都驚比人歧視呀屌你老母！執柒咗佢啦！

英文名無問題，但中文就好7

原本公開咪好
依家改名政治因素考量高
公開代表自由開放 依家都冇咗
由其係黃玉山係政協
即係依家要封鎖

能仁仲好啦

幾時有香港鄉村大學

佢哋究竟有無理過一眾都大學生嘅感受

話晒個名跟住佢哋履歷一世

唔係

國立大學? 我幫你保釋啦

遲啲hkdi升做大學
可以叫HKDIU

都U,讀乜都U

香港都會大學

香港野雞大學

精神啲，都會大學都係大學！

巴打咁留意我呀

我嚇大

不如直接叫香港第九大學啦，九大九大，幾雄糾糾呀

uk 叫親metropolitan 都係垃圾黎

復興大學幾型
幾台灣

都會係大學

都會大學>城市大學

無知一問，乜嘢係能大？

能仁大學書院，為繼Shitty之後深水埗區嘅高級專上學府

其實改咩都有人笑

三你老母線啦

一線：港大
二線：科大 中大
三線：shitty poly
四線：BU LU EdU HSU
五線：TreeU OU

三線？你On9?

你啱

做咩要改名

呢個算幾好聽
雖然同能仁、樹仁撞
但都好過其他難聽雞名

撚大唷

含大放到咁前
ou都有nursing
含大有咩

engineer and science department都冇重衰

UST都二線U

香港只有一大

d人咪又係繼續叫佢鯨大

應該出自禮記·大學：荀日新，日日新，又日新

利申：住龍華街宿舍果時，間嘢叫日新學院

呢個list 真心on9

咁要用乜鳩？呢啲都要批鬥

MU 直頭痴撚線

呢間野就係出名呃大陸學生，以為MMU 同MU一樣

MU

Macao university

我覺得幾好

我們為了人民幣什麼都會做大學

Ou beat

Motherfucker University

如果珠海升格，咪叫做豬大？
樹仁大學，係樹大定仁大？

HKMU => HKμ

刁大

睇到個都字變到好怪

媽呀
好染呀

何大幾正常
刀大

有陣雞竇味

城都大學個名都好過呢間大學

唔緊要 讀個專科出黎又係一條好漢

其實創科 創新果2個幾好既？

呃錢嗰間叫Manchester University
真嗰間叫University of Manchester
MMU應該都唔算呃錢啦，好似係全英第3多學生既大學

shitty係撚喺深水埗

深水埗區界跟住火車路軌劃
火車軌以西嘅又一城同又一城大係深水埗區
火車軌以東嘅錢大媽大學係九龍城區

能仁書院升格就係能大＝撚大

我真係第一次知 原諒我嘅無知
shitty竟然唔係九龍城區

Google 過間Manchester University係美國

我都係依家先知

其實唔改仲好
係如果要簡的話綜合大學聽落最順耳

Sor 咁我應該搞錯左 哈哈

開大咪幾好
個意思同字面一樣人人都可以讀

富都會大學